Vervolgens Tom bebakende hen dingen met de nagel en Jim om er werk van te maken, met de nagel voor een beitel en een ijzeren bout uit de rubbage in de schuurruimte voor een hamer en vertelde hem om te werken tot de rest van zijn kaars quit op hem, en dan kon hij naar bed gaat, en verberg de slijpsteen onder zijn stro tick en slapen.
Daarna hielpen we hem zijn ketting terug op het bed-poot en was klaar voor bed.
Maar Tom dacht iets, en zegt: "Je hebt geen spinnen in Jim?"
"Nee, sah, dankzij de goedheid ik hai niet, Mars Tom."
"All right, we u enkele."
